勇武係前線擋子彈，和理非可以做啲乜？「和理非網上宣戰指引」

大家有冇發現呢排大部分嘅勇武都唔係比警察追到，而係俾人篤灰，以致被捕？
其實我做咗幾個月Facebook打手，我完全明白藍絲點解咁有勇氣，面對俾人圍毆起底，都要篤灰，就係因為佢哋覺得自己背後好多人支持佢呀！！其實有常識都知，依家黃比藍嘅比例，大約7：3。
點解佢哋咁有信心？因為黃絲同藍絲都有一個共同點，就係大家都中意打飛機，淨係follow啱自己政見嘅Page。試問大家有冇follow藍絲post，研究佢哋嘅思維？無呀！我知大家見到藍絲post嬲到想掟手機，但係大家有無諗過其實我哋可以係網上開戰線，幫啲勇武？如上所說，藍絲一開Facebook，留個垃圾comment，就有成班廢老喺度like，佢哋梗係有信心啦！所以我哋必須係呢方面攻擊佢哋，令佢地打飛機都冇得打！以下係幾個建議：

1. 開個假Facebook account，一齊做五毛
其實好簡單，開個account，用幅長輩圖做propic，然後follow晒所有藍絲Page，跟住瘋狂咁洗版，做文宣。可以點洗版？有幾個方法：
A. 扮廢老，懶叻喺度評論時事，但係暗裡批評黑警，鬧鳩林鄭。
「其實我都想支持警察執法，但係佢哋的確有濫用暴力，我個孫睇到喊晒 etc etc」相信大家都明點做
B. 文宣，用圖片，用理據，好似耶撚咁傳教。我知好多藍絲都係弱智，無邏輯，但係其中一定有啲淺藍和受教育人士，所以要俾佢哋見到平時見唔到既野
C. 搞分化。扮大陸人，扮深藍，然後和藍絲割蓆，話佢哋一文都不值。
「其实蓝丝对于咱們大陆人来说，只是一班贱民，当香港正式回归中国，连普通话都不懂的蓝丝只会被唾弃！」
D. 勇武派，姐係用粗口破罵，但唔太建議，因為佢哋都習慣晒俾人屌。

藍絲Page：幫港出聲，港人講地，向香港警察致敬，點新聞，時聞香港，所有建制派議員 etc. （仲有好多，自己搵）

2. Like國際新聞Page，用香港人聲音蓋過五毛
呼籲所有中學大學生，like晒所有英文新聞Page，又可以學英文，又可以支持香港。點解要咁做？因為太多五毛同鬼佬左膠。睇吓下面BBC：

唔好以為外國人一定支持香港，佢哋其實對香港完全冇認知，只係覺得BBC反共，所以不可信。中學生，你哋罷課，記住不罷學，唔該練下你哋嘅英文，向外國人解釋香港發生乜事。
呢個最好唔好用假account，因為要話俾外國人知，我哋係香港發生嘅事係真架，同埋大部份港人都支持示威。

新聞page：BBC News, CNN, Reuters, SCMP, New York Times, Washington Post, The Guardian, The Independent, TIME etc.

請和理非，各位巴打絲打，唔好再懶啦，好無？勇武日日係度比人打，點解我哋咁簡單嘅嘢都做唔到？搭巴士，食飯，訓覺前，去藍絲page講一講，分一分，鬧一鬧，屌一屌，已經幫左勇武好多。

我約定大家，除咗係煲底見，都係網上戰線和大家相見，互相like下，心心react下，將藍絲page殺到片甲不留，好無？

P.S. 唔好抄我以上既例子，我哋唔係bot，係有血有肉嘅人，請用番自己嘅文字
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

認同請分享

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

我要係藍絲Page淨係見到黃絲同分化藍絲嘅comment呀！！！